［視點31］利君雅- 721 消失的元朗警察

借一借位

港台真係好勁
Youtube 10大佔3條 包辦冠亞

1
2
7

大家要subscribe CLS

推

利君雅如果選立法會既話會點

我寧願佢做勇猛記者

第6

好節目

根據監警會報告，事發6日前已有網上消息指721元朗將有衝突，管轄元朗區的新界北總區曾於7月18、19日，要求警察總部指揮及控制中心於721調動人手到元朗；721當晚8時至9時之間，新界北總區亦先後3次要求增援到元朗，但總部通通拒絕。流血襲擊最終於當晚9時後陸續出現。

唔只利君雅，仲有其他港台同事